喂MONSTER HUNTER 芒亨入面邊條龍最撚勁抽？

祖龍？ 其他龍嘅祖先姐 唔代表最勁抽掛

係咪霸龍？ 2G有段片係霸龍秒凱龍 有實績支持

煉黑龍

用雙刀，最唔鐘意打迅龍

熾凍龍

嵐龍

風煌龍

野豬王龍

煌黑龍

大怪鳥

青眼白龍

上位霞龍

2g 金獅

狗龍

如果我講泡孤龍會唔會比人笑

飛蚊

霸龍

識飛果堆屈曬所有地面怪

我由mhp2g 回歸mhxx
打到上位hr7 都仲覺得佢好難打

有無咩論點支持？

咁海龍呢 佢唔識飛但打柒過天空王者雄火龍 有實績

引鳩啲龍去陷阱 大刀儲氣 一下爆頭

黑鎧龍，因為打唔入

恐暴龍?

依家咩平台有得玩，係psp玩到mh3就停左

魚龍

天彗龍 拉打玩晒 完

金獅算唔算? 號得快又有遠程

對我黎講，金獅

青電主

Mhfg隻Unknown

我敢講 野豬王有嵐龍既血量一定係最勁

MHF嗰D？冇玩過，睇都眼花

雙金獅

我意為講緊 怪物間隻揪 sor

最麻煩係嵐龍同恐暴龍

轟龍

唔用坑殺鎖頭道具spam之類打法正常咁玩既話
金獅同新版雄火類
雄火除左少血之外d招煩撚都嘔

其實好難比 始終冇幾多過場動畫係怪物間互揪

睇新怪啦 宜家mhfz最勁係呢隻

白凱都好硬 但被霸龍一野秒

玩緊ISO MHP2G 好難控制

IOS

打唔算難
要暈佢就難
個頭成日 fing fing下打都打唔中

黑炎王
取消左9 成地面攻擊

雷狼龍？

恐暴龍

雄火類真係成日打到躁

最勁一定係佢啦。4分15秒嗰到型到

Mhfz 真係兩個世界
眼都花
利申以前打到g刷2% fc料放棄左

怪互毆黎講 麒麟應該幾好揪
又細粒 走黎走去 識飛又會落雷劈鳩人
拉打落雷應該幾好打

中學雞玩psp個時 跳黎跳去斬極都斬唔撚到

轟龍最垃圾
得個樣

蟲龍

遠攻屌打晒上面堆野

mhxx 有空戰已經十分友善
唔閃都斬到, 又可以騎
我同兩個fd 夾, 一個騎一個大劍已經好穩陣

速龍,係佢拎左我既第一次

2g就勁，之後？收皮啦

請表演單挑白狼

第一隻卡關既係大怪鳥

怒髮金獅

題外話 當年mh2g 4個frd打雙金獅，真係打到手心冒汗

金獅

戰鬥暴龍

第一次玩連速龍王都打唔贏

2g 雙轟好撚煩
之後垃圾仔黎

老山龍

而家應該係天彗龍

祖龍唔算難打

崩龍先難打

利申:唔用箭 用大刀/ 太刀

金獅盛宴真係究極難打 仲要係鬥技場地方又細

啱 一爆金就個個淆哂底 避難咁

好耐之前打唔係好記得
係咪有關格鬥場打雙金獅
個陣一個人打成日坐貓車

野豬王

利申

由ps2 玩到mhxx

（認真：雙金獅 同 mhxx既大名雙角麝魔）

祖龍啦
條尾斷唔到，仲識搵雷劈你

天彗龍 高達黎

呢個真係極限黎，三隻同場真係冇得打

有條撚龍好正

雙頭？

電龍？

有得瘋狂反擊仲要唔洗扣氣係咩事

又快又高攻, 仲要少硬直

要爆角仲仆街

以前打金獅係拎把高冰屬片手打，好快一隻，不過只敢打屎忽，打唔到角

好想玩返MHFO 個陣高登團日日玩到唔肯訓
一齊出團打到朝早先散BAND
但睇返啲相原來已經係2010年既事

其實我地團重有人玩緊mhfg

金銀火近戰永遠打唔到弱點背
彈又只可以打腳

核龍
metal gear solid入面個隻

個陣無再玩係因為本身有兩團
但啲人走到得返半團咁濟.. 同我最熟個幾個都無再玩
所以我都收左皮
BTW 而家玩返又好似乜柒都唔識, 唔知個AC仲開唔開得返

新幹線執柒好耐左啦...依加capcom自己做返
你玩返既話我地有人帶極速你上返G位

嗰時覺得係恐暴龍，而家無玩

右下角個班有冇人相認 BTW 隻GAME係咪仲要收錢? 月費?

燼滅刃

最中意迅龍 又型，啲裝又勁
上位太刀冇傷/小傷過
黑轟好難打

嘩，套裝好懷念

睇錯邊條龍撚最勁揪

用雙刀打恐暴龍好易打

銀火

毒龍？

仲有呢套激運裝 無佢點生存

唔記得答你添
係收月費呀，但包埋豪華
詳細可以睇post

[台版MHF-G10] 9/2斬斧登場 1800開SER(2)

只玩過PSV

啟暴龍

same
鋼龍冇風壓無效好難打

pc有得玩呀

霸龍贏鎧龍

咬住條頸一野撻落地，秒左

蚊

童年回憶

自從psp壞左就無再玩過

玩到mhp3就冇再玩

最撚勁抽一定係水龍，你諗下，火車，水炮，攞尾，招招都高攻，出手又無咁多動作
岩岩玩得村長裝，3星就要打水龍，我岩岩先打完隻野豬王你就整件咁既王比我？
條龍大撚到咁我岩岩玩你叫我點避呀，條龍要我比分值5星以上啦

肥鎧本身個設定已經好強 點知

iOS 有得玩 1900yen

叫做 剎那守護
只要係0.13秒內擋到 就可以抵消硬直

講真 我第一隻PSP Game 係MHP 村長二星緊急密林大怪鳥打撚左我三日

唔扣斬味 唔扣氣

係雷龍 好似係mh 2g定3

2g

2G上位麒麟要外掛顯血同無限秘藥，同fd打先贏
我仲記得係金冠7千血

呢條撚屌？

有無人記得2G個G級任 夢幻泡影？

呢個方法ok？

我記得係遺跡打

追佢上千層塔

成龍

佢個招異空間側撞真係好撚痛

2G雙金獅真係打到媽媽聲

果時轉工，
同班新同事一齊玩，
有條友好多大道理，又教人點玩好似專家大哥咁，
佢好多稀有裝都齊哂，
一黎就話打雙金獅，
跟住一個人送哂頭，
之後熄機扮斷線

第二日拎佢部機黎睇，
屌，金手指save

果時好多呢啲人

鐵山靠

屌佢老味開頭真係打到想掟機，
你老母咁都中！？？

雷狼狼系列 打左幾集都唔識捉佢d動作
之後就水龍 鐵山靠痴撚線判定

藍速龍

雷霸龍

佢把武型到

電龍 雙刀殺手

其實係咪得我覺得2G果隻jump炎好難打......
G位炎已經好高攻，加埋火山地型
仲有download果隻角龍又係......

利申：2G後冇打

雷狼有個下載仼唔比著裝打兢技場，得把太刀
打左2日先過到

玩大劍拔刀流

其實唔難
隻野又要儲電又大硬直動作

一開始太刀卡咗兩星期，之後用長槍捅屎眼好快過咗

金c子

側撞痛撚到

不過試過太大隻
側撞唔避都打唔中

以前psp mh 唔係你屈死隻怪就係隻怪屈撚死你

霸霸銀眠鷹
好耐之前玩日服，果時仲未有台服

🔼🔼 貓車

奇撚最簡單用眠爆打

or用大劍咁慢慢一刀一刀扑頭

Mh2 條水龍出晒名新人殺手，
個陣水龍全盛時期，要靠音爆炸上水，同埋佢個次元撞擊係有bug

最難打一定係啟暴龍

一定係1代翠水龍
bug足你50mins

當年為咗佢粒寶玉
每日放學就係咁打雙雷狼龍
打到第一百幾隻終於掉
開心到仆街
亦因此練成咗無傷打雷狼龍既技術

紅黑龍

轟龍

玩到2g

雷狼龍要冇傷其實唔難
但係轟龍真係未試過冇傷過

當年PSP 為左刷雷狼裝, 都打過好多場
用水弓屈佢

玩過MHFG 笑而不語

佢招轉身永遠一個方向 用片手劍順住黎係腳底係咁劈好快收工

唔好講出黎啦

獄狼龍仲屈

直情新人近戰殺手 又樣衰
Btw有隻古龍種 好似魚咁 唔記得叫咩名

係

永遠的swimming

轟龍 有主角光環

MHP 村長 打第一隻火龍
拎著把垃圾毒片手
日日放學返去打，打左四日

求link

角龍最難打 又快又大力

角龍其實係咪草食性？

一野秒肥鎧

要殺唔難 裝埋高耳更加冇難度
最難係爆隻角(好似要爆2次)加斷尾完場

比你地引到我拎返部PSP隻MH3黎玩

訓練所G級金獅子

有無人記得有個雙水龍任務
屌新手果時真係屌曬鬼
用弓已經低防架啦
果時去到最後16秒先最後一瓶強擊瓶先打得死 打完出曬汗

2G 訓練所 用弓打轟龍
基本上佢發嬲就要收武跑
射兩野又嬲過

之後冇玩 每星期好似返工咁

有買呀
不過冇PS3手制
用個mon 玩好難玩
打到上位就放棄

定係我廢

番人好玩

買部psp 我星期日先見有人用psp玩

3ds隻mhxx好唔好玩 有3ds亦好懷念以前玩mhp2既日子

用長槍搭回3 你會發現無傷其實好易

多左狩獵風格 唔同風格唔同玩法 怕死搭武士道 solo可揀勇氣空戰 又有技能開 有d新野玩 正過4g同之前果d

如果唔帶爆彈 我敢通潛口龍一定係最撚閪既怪

9成時間潛水 背脊又低肉質 打耳仔又成日噴沙 防不勝防

新手唔識爆彈打法果陣 俾佢撚哂我50分鐘

我g位打上位潛口都屌撚哂鬼

我覺得唔難打

我覺得斬龍一類識墊步嘅難啲，

雙金c 招屎忽撞人簡直天下無雙超高攻

屌你老母G級夢幻泡影 孖麒麟困獸鬥 好癲

mhp3g 隻金海龍

究竟PlayStation 4幾時出...

浮岳？

想玩瘋狂貪刀發洩呢隻一流

不過小心吸塵機，即秒

係咪個判斷連第二邊都中個下

佢轉尾明明唔中都照扣血

眠鳥狂噴眠氣屈死人

有得屈 拉一隻去角打死左先開另一隻

只是玩到psp既4g 其他冇玩過

如果唔計果幾隻古龍, 即乜春霸龍/嵐龍果類神級野
水龍真係好撚屈

最屈係試過響水底好撚耐都唔肯上黎
而佢"哩"埋既位, 係音爆彈都炸唔到既level
或者咁樣表達：你見到佢變到好細條響水底, 而同時你唔會有紅色感嘆號出黎
即你detect唔到佢, 唔可以進入戰鬥畫面

試過咁樣time out

出左
月費game

當時岩岩出
我算打到但唔可以開火事打 唔上唔洛咁
同隊友一齊唔開火打就唔夠火力/佢地炒車
開火就齊齊炒

最後第一次過係開火搵已經熟嘅人打 我企埋一邊玩沙
好唔開心

MHFZ特色係咪改過晒所有武器嘅攻擊方式
係咪又要GR999先上到Z

psp 4g
巴打邊個平衡宇宙

無ZR，繼續係GR
而HRSR都改短左，唔使逐把武器升，係上到GSR先分返武器(好似係

應該想打2G

btw以前都覺水龍好難打, 果時唔識上網搵攻略搵打法
完全靠自己捉摸

自己成日想慳素材, 慳音爆彈, 好少用道具輔助
變左成日ON99等隻水龍自己上黎

用大劍太刀打埋身戰, 又成日比佢果招企撞打橫撞到
果時覺得水龍既攻擊判定範圍係全GAME數一數二最大既